<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ダメなトレード履歴と呟き</title>
    <link>https://youtrader.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content on ダメなトレード履歴と呟き</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Feb 2021 23:59:59 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://youtrader.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2021年2月 損益</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/2021/02/28/2020-02-28/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 23:59:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/2021/02/28/2020-02-28/</guid>
      <description>2021年2月損益 2021年2月の損益は +106451円でした。
   日 幅 損益     1日 40 +3003円   2日 100 +8926円   3日 10 +692円   4日 60 +5080円   5日 45 +4040円   8日 30 +2770円   9日 95 +8270円   10日 90 +7465円   12日 105 +9808円   16日 20 +1692円   17日 85 +6889円   18日 30 +2692円   19日 55 +4886円   24日 100 +8386円   25日 10 +846円   26日 330 +31006円   2月 1205 +106451円    ロング 28回 (21勝), ショート 68回（50勝）でした。2/26 は荒れていたので運良く取れました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6月23日 運良く暴落は食らわなかった日</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/23/2020-06-23/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 21:04:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/23/2020-06-23/</guid>
      <description>ザラ場 いつもは下がった時にロングして死んでましたが今日はショート目線でいました だが、起きたのは９時すぎで実際見た時に既に下がってからショートしづらくなって静観していたところ暴落になてました。
200円台の黄色のところで4回ロングでスキャ（全部微益、一回は相殺）できました。
その後ちょっとビビって集中も切れてたところかなりのリバきて 400円台でショートスキャしました。
こっちも運良く微益できました。一回目はちょっと危なかったので5円抜きで逃げた感じでした。
あとはもう500 -&amp;gt; 600に全もうしたわけなんですが、見れなくなってザラ場はここまででした。
夕方・ナイト 基本欧州時間は自分の逆張りには厳しい（-５０万円以上３回ぐらいくらったことあるので）あまり手出したくありませんでした。 だが、寄り時間近くで 5円抜き, 21時台に 5円抜きをビビりながらしました。21時代は 10円は踏まれたものの静観して5円抜きにできました。 あまり我慢しない方向で早めに切りました。
そのあと30円ぐらいは押してましたがこれからは損切りになる前の状態から回避する方向を徹底していこうと思います。 利を伸ばせないのは悔しいんですが、負けないためにはこれしかないと思っています。 スキャのトレードがうまくなってきた時に持ってみるようにしたいと思います。
本日: 150円幅(21枚) (ザラ場: 135円, ナイト: 15円, 昨夜: 0円) 買建: 4回 (3勝1敗0同値) / 売建: 3回 (3勝0敗0同値)
今日も眠すぎるのでダウは不参加になりそうです。 急落、急騰時の板も解析したかったんですが、眠いので別の機会にしたいと思います。 今日は本当に運良く負けていなかったと思います。お疲れ様でした。おやすみなさい！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6月22日 即逃げな一日と板の解析</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/22/2020-06-22/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2020 18:02:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/22/2020-06-22/</guid>
      <description>ザラ場 今日は 朝4回エントリーして３回微益、一回同値 全部ちょっと板が上がらずに止まりそうなところでスキャ
最後は集中力切れて離れてたんですが、上がってました。
一応板の動きみて上がりそうだったけど、ロングできませんでした。 https://twitter.com/__s_you/status/1274866231028248576 まぁ、あまりリスク取りたくない時は1枚とか2枚で打診する癖を付けないと幅とるのは難しい
昼ごろにはもう500超えてました。ここもちょっとだけショートしてみたけど、怪しかったので微益撤退でした。値段が高いからというダメエントリーなので逃げないと危ないのです。 ザラ場はこれで終了。仕事も忙しいのであまり見れなかった。
本日: 90円幅(15枚) (ザラ場: 90円, ナイト: 0円, 昨夜: 0円) 買建: 0回 (0勝0敗0同値) / 売建: 5回 (4勝0敗1同値) スリルもなんの面白みもないトレードですが、スリルは求めていませんｗ 基本的に動きが怪しかったら即逃げして利確か同値を徹底しました。 逆に踏まれた場合の対策は考えていないのですぐなくなるので負けた場合のプランをちゃんと考えないとですね。
損失の受け入れがとても難しいのです。。損切り設定もいくら設定しても狩られるし、 再度エントリーできるメンタルじゃないと負けっぱなしになるのでいつまでたってもお金は戻ってきませんからね。 今はナンピンの選択肢にしていますが、ナンピンですぐマイナス50万円とかになるから厄介なところ。。
できれば今のままの微益トレードでもいいので、あまり負けないようにしていきたい。
ナイトはどうなるだろう。。あまりやる気はありません。 エントリーしたらまた履歴残そうと思います。
追記: 午前中上がりそうだったところの板の解析と振り返り 300 割って 280まで落ちてた時の板の状態 ここで分かってるのは、270-280 で買いが少しあるところ、でもここでの勝負は下に走られると痛い
そのあと一回 290 にリバって、280に指値が増えたところ
285 も指値が増えてきて上も 310まで空いた状態
僕はこの状態で 295 で買えば40円ぐらい利益出るじゃないかと思ったところです。
慎重なので指すなら 290 にしたかもしれないが、300枚は売られないのでその場合は逃げられたという結果になりますが。。
そのあとすぐに300に
310で一回は止まっているものの、握力ないので多分やってたら結局 305に降りて 10円抜きにした可能性は高い
板を再度見直していたら、 320タッチして305に一旦戻ってるので、最高に取れるなら 295 -&amp;gt; 315 のスキャでした。
フルの板の動きはこちら</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6月19日 チキンな一日</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/19/2020-06-19/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 19:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/19/2020-06-19/</guid>
      <description>ザラ場 今日は特に面白いこともなくチキントレード２回で終了でした。
1回目は 寄り近くの 475S -&amp;gt; 460C 3枚 もっと持っていれば100円取れてたかもしれないが、9時前だったことと瞬時でも同じところ戻りそうな勢いだったので460C しました。 このエントリーは握力の問題というよりは再エントリーできなかったのが幅取れない原因です。
ちょうど９時に一瞬げ上がってた時、ショートの準備が出来なかったのが少し悔しいところです。 チキンだったので利益を減らしたくないという考えでした。 少しその時の板を振り返ってみると9時ジャストに 490 と 440 の間はは動きやすいゾーンでした。 ザラ場開けてすぐに 470 -&amp;gt; 495 -&amp;gt; 440 まで崩れて460に一旦戻っていたのでそこがチャンスでした。 おそらく3月はこういうところが頻繁にあって、積極的に狙っていたじゃないかなぁと思ってます。 （実際はどうやって勝ってたのかまったく記憶にないため
２回目のトレードは 9:18ぐらいの 360L -&amp;gt; 365C 2枚 ロングはビビっていたし怪しかったので 2枚で試してましたが、5円ですぐ切りました。 そのあとすぐ 345まで落ちてました。
ここからはもうやる気ないので閉店
本日: 55円幅(5枚) (ザラ場: 55円, ナイト: 0円, 昨夜: 45円) 買建: 1回 (1勝0敗0同値) / 売建: 1回 (1勝0敗0同値) ナイト チャートと板はみてたけどノーエントリー
ナイトの反省点はここでショートできなかったところぐらい
 ダウは下がりそうだけど、日経は張り付いていた。ここは自分的にも売っていいところ   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6月18日 アルゴの落としと日銀上げで往復やられ</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/18/2020-06-28/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 19:05:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/2020/06/18/2020-06-28/</guid>
      <description>ザラ場 一回目のロングは何気に ＋15 円抜きできてたものの その後ヨコヨコで下に落ちてたのを途中で掴んでしまった。（毎回これでやられる 10:23 - 11:00 黄色のところ4回ナンピンして、-12万円ぐらいの含み損でこんな状態だった その後ロングでスキャしたり、部分損切りすることによって 、損失 -1万円程度に抑えた。 （無視トレードすれば全然この時点でもプラスだったがメンタルがダメだった） そのあと 110L -&amp;gt; 130C して損失は取り戻した。この時点で今日の利益がトントンな状態に その後しばらく様子見にしていた。
11:52 - ここからが地獄 日銀上げきてるのに、受け入れられず入金までして全力ショート叩く続けた 計22枚 運良く下髭レベルの一瞬の下げで22277.5S (22枚) を 22275 で約定 本当に助かってほっとした。入金したお金は出金。今月１０回ぐらいしている。
ザラ場は 145円幅(56枚)、手数料だけで 5000円ぐらいかかった
買建: 7回 (4勝3敗0同値) / 売建: 3回 (1勝2敗0同値) ナイト ナイトもすぐ踏まれたが、一回目のナンピンだけで微益できた。 無能なので飛んだら叩くぐらいしかできないのが現実。勉強ちゃんとしないとね。
今日は多分これで終了かなぁ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/page/about/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/page/about/</guid>
      <description>About </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://youtrader.github.io/blog/page/contact/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://youtrader.github.io/blog/page/contact/</guid>
      <description>Contact </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
